# EventsOthersHistoryAutoteka

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**date** | **int** | Дата событи в формате Unixtime | [optional] 
**description** | **string** | подробное описание события | [optional] 
**event** | **string** | Тип события текстом | [optional] 
**mileage** | **int** | Пробег зафиксированный во время события | [optional] 
**source** | **string** | Источник данных | [optional] 
**type** | **string** | Тип события &#x60;sell&#x60;, &#x60;bodyRepair&#x60;, &#x60;guaranty&#x60;, &#x60;to&#x60;, &#x60;repair&#x60;, &#x60;registration&#x60;, &#x60;accident&#x60;, | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

